122首個工會五天罷工，聚焦五大訴求，力爭2020特首立會雙真普選

老老豆豆，其他和理非唔該唔好咁樣衰，要由廣告界帶頭罷工好柒囉好冇！幾時見打仗係文宣組做先鋒打頭陣架！！希望有其他工會響應罷工！！！

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

咁快？
真係籌備好？

Sor，原本只有廣告界
期待緊真正既全港大罷工

我都期待緊

push

gogogo

推呀屌！